還款還卡數定財仔先？

財仔每個月1600 差兩萬
卡數min pay1500 差四萬
每個月額外多4000,還左卡數定財仔先？

幾皮野都要諗 學人借錢
老破唔洗還添啦

爭六萬都要破產？

財仔借多4萬還晒卡數，咁每個月剩係還財仔，唔洗煩

借得預左還，想睇下大家有咩意見，破產就不了

借多十皮all in 今晚利物浦啦

十一皮啦唔差在，留返一皮搞破產

睇你個款都係衰爛賭架啦
唔差在
ALL IN OR NOTHING
大不了老破

還min pay

IFC見

借多四萬財仔還卡數